====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' État providence ne pourra pas répondre à tous les défis et conduit , avec le même argent , à faire autant mais différemment , et à regarder avec plus de liberté les règlements .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

